覺唔覺只有窮撚先會去台灣/東南亞旅行？

基本上去旅行一定要去歐美

同埋唔識英文

去旅行既目的係離開香港，所以去邊都一樣

班死窮能冇錢出國

去開太空

我每個禮拜都去威尼斯、巴黎同里斯本

岩，東南亞地方只係窮人去，東南亞基本上無旅遊價值，垃圾地方唔去都無損失，基本上好似有錢人你唔會去深水埗貧民 區一樣。

台灣真係比狗去

真正既窮撚係長洲都唔會去
好似我咁

我去開科學館

識玩東南亞，分分中可以貴過去歐美
真係既東南亞係玩 villa 玩酒店，唔出去架傻豬

去開澳門

主人帶我落狗公園見下班朋友仔已經好開心